[gay]準備轉工的心事分享區(216)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
持巴香吻兩個

LM

留名

當你變了這樣隨便 誰個又要吻

送吻都隨便

又要翻工

其實點解車展啲車模都要露肉露波

你隨便唔關你送吻事

但又唔會有波睇而睇車買車

lucid dream

買左滅蟻藥

狗狗唔覺意食左

就黎要掟信搵工做社畜

你隻狗識爬牆？

有時好無聊會想同陌生人傾計

就考dse喇

u are my doggy

talk to me

社工呀?

陌生人。。。
是旦㩒個number

拍拖=一定要上床?

deadair太尷

無性點有愛
不過條仔又on9
呃閪屌呃到出哂面

含爆佢得唔得？

WhatsApp 真係愛情殺手嚟

有鬚永不錄用

五千萬金多寶 星期二 約定你

沙田真係好多正嘢睇

做乜

突然有感而發

偽毒

我連k房都未入過

佢唔覆我都keep住whatsapp搵佢

何必呢

咁當面又好多嘢傾嘅
應該佢唔中意成日whatsapp啩
但我到而家都唔知佢係直定攣

岩岩打完邊爐又開始想食野

見到一個棉褲肥熊

正撚到仆街

有幾大食

食太快會飽 但飽完又好似無乜食到野
可能無食到飯

好事嚟，可以增肥

仲以為係基

今日食飯見到對MB好正
個1嘅係咁講笑咁叫個0含撚啦柒頭/on9
個0就好enjoy咁畀佢話無嬲無反抗
真係好夾

掛住打機冇上過嚟

咁搞笑

嗨巴打

打咩

可能係普通朋友

Mario

求玩後感

冇咩特別感覺 但至少attract到我繼續儲嘢玩落去

咁似講緊我同bf

真係好

How are you
I'm fine thank you,and you?

咁都好大進步喎

訓得好差

點解啲蟻唔去食啲蟻藥嘅
唔通咁快就知道係毒藥

你係唔係用緊滅蟻清??

bored

滅蟻清
居家必備

因為展覽好多時唔係為左賣 係為宣傳

why

係咁發惡夢

無論訓幾耐都好眼訓 好煩

好似係壓力太大或者太多嘢諗

而家有料到未? 我個陣用滅蟻神器滅蟻清都要等一陣啲螞蟻隊列先識行入去送死

巴打識貨

一包殺死一堆

壓力又無乜

但尋日 嚇醒左三次

攬住男仔訓

熱到仆街

裸睡會凍醒

攬住肥熊啱啱好

仔呢 404 not found

點解香港唔興用Debit Card?

我係依到全程用Debit Card
真係好方便
每一兩個月仲回十幾廿蚊比我
點解香港咁唔流行

要入錢落去個隻？
用緊here

因為你唔開心 生活消極

咁雜 一時熊一時瘦

係咪唔多銀行有出？
係咪間間鋪都會收？

KM TYPE

KM type?

做乜事

唔知

訓左個半鐘晏教
訓醒好眼訓想繼續訓

呢的先食 滋補

用緊恒生enjoy 個隻 其他唔知
收visa 就用到。。。

識野

因為你除左訓就無其他野做

持續左差唔多兩個月

你來來去去咪又係BORED

Hi

hi

唉...最後會唔會frdzone左

My Central一買即撻蝕300萬

LIHKG @ Android
24歲

有冇稔過直接問

如果你想知建議直接問

怕朋友都無得做?

又開始眼訓
係咪病黎

好似有機會咁wo 巴打

我都好眼訓

但我訓左好多

溫書啦

我份人真係好悶

我一上水。。。

hi 新人
有咩方法知道佢係唔係gay
住同一間宿舍
佢同個公開gay嘅幾熟

問佢係咪同公開gay 拍拖

林宥嘉？

都肯定唔係

睇到好肚餓

開app搵佢

有冇巴打係呢款

大野祐樹幾時拍 男男片

呢個蒙面 呃唔到人 胸口右邊有粒痣

chok 下佢都好呀

爽

做完愛？

chok d咩

yes

問完佢之後睇佢點答然後再問其他嘢

中出？

臭雞

Of course
咁先叫做愛

真係要過兩招

你幾時同你老公做 佢話好想要

搞到想搵試下

你有無地借黎 ？

無 自己都唔夠用

你又想比人挫咩

咩原因令到曖昧對象卻步

LIHKG @ Android

我屌佢for sure

但你依然比人屌到鬆

夾唔到

好難找到個夾 我啲興趣咁少

我都想放棄我個曖昧對象喇
好攰

興趣呢樣嘢我覺得唔太影響

咁乜野先影響大?

hug hug

三個月
叫極自己死心都死唔到

唔好搵佢

每次想放棄嘅時候 佢都會突然好主動搵你
之後你就會心軟

睇下對方有無反應，如果一個人係好多範疇都比唔到反應，我諗最好唔好一齊

都幾似我 哈哈

姐係佢收兵

但明明好好傾 但突然有一日消失左呢

佢搵到第二個

好難定義咩叫好好傾

唔係第一個人咁講了
但佢冇識其他人

佢或者有你唔知姐

但我已經佔據晒佢空閒時間

想吊住你 又一邊搵另一個

紅字姐係點？

你想放棄，姐係你一段時間唔搵佢？然後佢主動搵你？

有冇巴打示範

不如你示範下

過份

別怪他 別怪他

好想叫幕門兄示範

你唔去馬 你瘦wor 我肉地無野睇

野外露出

好多人喜肉肉

你係嘅咩

大野祐樹有冇機會做 第二個河內慎二

主人 盡情污辱我

好 你地睇住黎

返工見到靚仔真係精神啲

無曬人

人

訓緊覺

琴日扑完太攰？

留名跟進

仲未搵到想做既工

唔會

其實佢都有問過我：如果check 咗無事咁o唔ok

我都覺得ok
不過我怕提返佢會抗拒

喜熊否

咁都要check左先，再唔係你陪佢一齊check

喜熊喜熊

我同佢一齊check 無問題
不過佢都可能要我check 埋

熊真係好正

不過我唔係
我發現熊多數都係鍾意熊

奪命女：我果然是禍水啊。

depends

有啲肥熊鍾意瘦嘅

我上網睇好多熊情侶
好想有個熊男朋友

我鍾意瘦

豬同熊係兩樣嘢黎

Btw係肥熊先喜瘦 嗰啲小肥呀 肉壯呀只會喜返熊

你做咩咁雀躍我d性事

check啦
一齊前一定check左先扑野

想聽你男朋友點屌你

我想要熊熊育成計劃

小肥都會鍾意瘦

我係巨肥

當肉便器
講笑啦佢好錫我

佢 check 就ok

每晚中出兩次

含撚啦

咁佢都想放心嘛 你check埋無壞啦

佢性能力超好
鐘意死佢

日日都含

我

臭雞 又比人口爆

姐係好持久？
其實做一次要幾耐？

咪巴就出pool ?

我覺得對方想

咁你想唔想?

yes
平時聽係半個鐘至1個鐘到

爽死你

半個鐘包唔包前戲之類嘅嘢

我想嘅，不過都唔夾

好眼訓好眼訓

唔只呢個數啦

不過要找呢個墨鏡男 上次插武志
睇到人心癮

幾可愛

眼仔碌碌 從細調教下先......

去旅行

日本「普通萬聖節」有人扮大陸旅客、修圖人像 網民大讚好笑

你今日做左啲乜？

買狗糧
安慰人
補課
ut
發呆

玩吊床

你安慰人

安慰同我差唔多狀況嘅人
令自己覺得有意義啲

同病相憐
你個b2 有結果未？

下好似25

其實dse係智力測試
咁都拎唔到top10%就安心去做地盤啦

@小糖

太肥 不了

一個人的晚餐

m記

你會慣

出年 連放假都係得自己一個

而家老表 那個男仔叫咩名

仲要買個分享盒同自己分享

Hug

我都見到
個後生楊過

有的似 c all star 阿king

25分？ 姐係點？

跟住幾年都好好啦 競爭細咁多

依家好似19分入得？

八大都入唔到 你覺得係你問題定社會問題

都叫入到 好似係
小糖努力比心機

你幫佢補習ok?

遲早common sense都要補習

比$$咪得
寶刀未老 好似係

再唔係叫你老公幫佢補

都得$_$

帽事既

駁唔到

你老公近啲呀$_$

一個中文一個英文啦

洗唔洗補bio，冇修bio都可以補

小糖選修係咩

聽晚萬聖節有無人同我狂歡

你老公

佢灰姑娘要12點前歸家

咁你都早啲抖

我中文5**
不過唔覺得language要教

旅遊

毒男表示無節目

hughug

決定係係屋企打機

邊間酒店

半島

覺得爸爸媽媽開始老，想陪多啲佢地

好熱

我著左風褸

真係好熱
係咁出汗

銀包、手錶、車，仲有咩係男人必備？

LIHKG @ Android

底褲for sure

涼涼地wo

武器

手排緊隊睇醫生

一定好charm

病左？

其實長重要啲定粗重要啲？

我覺得粗

我覺得硬

長 粗 硬 持久 份量多 請排次序

硬＞粗＞持久＞長 ＞份量

硬depends對住邊個

零仔硬都重要架 好似係

零仔硬我會覺得佢enjoy 緊

雖然呢樣嘢可能係天生

i want all

攰灘左係梳化...

臭雞 含啦

最緊要有R
對決吧

有丁最重要

r for what?

震驚！45歲金柱赫車禍喪生 女友中斷《RM》錄影崩潰大哭

韓狗

R for 大技

暗戀mk韓狗又唔敢表白係背後搞好多野既人係咩

R for reload?

???
黑人?

係喎 Q先係大技 成日搞錯

q for what?

唔洗理

翻工翻工翻工

係我太蠢 定係已經同世界脫節
古人mode

返工有錢
放工做愛

點叫法？

做愛做愛做愛

咩咩世界 需要人手 咪問 你唔幫你事 問都唔問得 咩世界

咪玩啦，你做咗公司性奴
明知intern ot 無錢點解要幫你？
返工講金咋，同你講心咩
叫人做嘢就快，錢又唔見你講

睇你同學搏唔博return offer
但如果我返工我唔會幫人無償OT

西季近D

你貼錢？

所有同學都唔打算return
西公司

龍珠果

去半島你比

我又拜先
司徒法正爆結大台他男星拜狐仙冧女

腳巴比

咁半島啦

你開住房先 後join

Ok

誤會

捱埋聽日就得啦

Quit啦？

Load唔到

睇唔明

最辛苦個三日。。。
地鐵都未請我

有無講幾時會有通知

Why don't you cry like me

星期五先second in

Oh 加油

Link?

Show me that you care
that you care for me care for me

how

萬聖節有街出有人約係咩感受

前排有女仔係街度向我搭傘，而家想約我出黎食飯傾計，如何委婉地拒絕佢

毒自打機啦仲諗

話你有男朋友

呢排都比較忙

唔想無啦啦出櫃

同朋友打多陣機就瞓

呢個都係個好籍口

話有鐘意嘅人

其實成件事係有d騎尼，無啦啦交換左whatapps，之後佢又聊我吹水，唔應佢又好似唔太好......唉 好憎自己呢d拖泥帶水既性格

唔好係邊？

巴打是咪響深水埗打邊爐?

唔通

好似無咩禮貌咁

呢啲嘢點同禮貌有咩關係？

相認

咁都有得相認

我都唔知點講
唔識應對

留名睇侍應版

講最近要考試囉

一開始唔交換電話號碼就最好

不過既然交換咗，你hea覆佢啦

佢果時問我介唔介意俾電話佢，好難答佢「我介意」

一句，「唔方便」就算

長知識了

你太nice啦

由細到大都唔識拒絕人
結果成日俾人傳教同sell 野

好慘，我會閪面

天生毒撚格，唔識閪面

要學啦

好過我明明正常樣都比人話西面

冇出街咩

西面係強而有力嘅武器

係屋企睇鬼片

你老公呢

訓覺囉

做功課囉

瞓覺都唔要你

你地會叫大家都係老公定係點都要有一方做老婆？

互相叫老公

[a̷̬̩̣̫͇̯̥ͯ̽͌̔ͪͯ́́͠l͖͍͕̠̦̼̗͋̍ͨ͘͜k̿̿̎͒ͤ̓̅̀͂ͧ͋̏ͫͣ̔͏̶̥̺͓̘̺͘ḑ̵͎̜̥͕͈̝̫͎̺̮̱̤̠̠͖̳ͮͧͫ͂͒ͤͣ̌̽ͨͪ͒̚͘͘͟j̸̧̻̥̣̪͍͕͇̮͑̈́ͤ́ͯ̇ͧ͞s̶͚̭̥͉。̫̹̥͔͚͙̦̩ͬ̆͗͌̔ͫ͆̀́͑̈́ͤ́ͯ̇ͧ͞s̶͚̭̥͉̰̝̺͍̭̤̹̘̮;̷̸̸̨̡̡̮̪͉̣͉̣͇͖̪͖̲͚̀͒̏̃ͦ̈l͌̎̑ͣͣ̏̀̈́̄͏̶̷̧͇̻̱̰́k̛̯̝͔̰̬̱͔̲̠̤̠̝͚͎͉ͭ͑ͫ̆̉̓;̷̸̨̀͒̏̃ͦ̈́̾̀́̎͢҉͚̼͉s̵͖̺̥͔͇̰̹̮͙͉̻̼̭̻͕̮͇ͨͬͪ͗̇̑̽͋̀j̶̋̊͌ͧͨͭ̓̅͐ͥ̂̔̊ͧ͊҉̶̵̞̩̦̳̺̳̬a̷̬̩̣̫͇̯̥ͯ̽͌̔ͪͯ́́͠l͖͍͕̠̦̼̗͋̍ͨ͘͜k̿̿̎͒ͤ̓̅̀͂ͧ͋̏ͫͣ̔͏̶̥̺͓̘̺͘ḑ̵͎̜̥͕͈̝̫͎̺̮̱̤̠̠͖̳ͮͧͫ͂͒ͤͣ̌̽ͨͪ͒̚͘͘͟j̸̧̻̥̣̪͍͕͇̮͑̈́ͤ́;̷̸̨̀͒̏̃ͦ̈́̾̀́̎͢҉͚̼͉s̵͖̺̥͔͇̰̹̮͙͉̻̼̭̻͕̮͇ͨͬͪ͗̇̑̽͋̀j̶̋̊͌ͧͨͭ̓̅͐ͥ̂̔̊ͧ͊҉̶̵̞̩̦̳̺̳̬a̷̬̩̣̫͇̯̥ͯ̽͌̔ͪͯ́́͠l͖͍͕̠̦̼̗͋̍ͨ͘͜k̿̿̎͒ͤ̓̅̀͂ͧ͋̏ͫͣ̔͏̶̥̺͓̘̺͘ḑ̵͎̜̥͕͈̝̫͎̺̮̱̤̠̠͖̳ͮͧͫ͂͒ͤͣ̌̽ͨͪ͒̚͘͘͟j̸̧̻̥̣̪͍͕͇̮͑̈́ͤ́ͯ̇ͧ͞s̶͚̭̥͉。a̷̬̩̣̫͇̯̥ͯ̽͌̔ͪͯ́́͠l͖͍͕̠̦̼̗͋̍ͨ͘͜k̿̿̎͒ͤ̓̅̀͂ͧ͋̏ͫͣ̔͏̶̥̺͓̘̺͘ḑ̵͎̜̥͕͈̝̫͎̺̮̱̤̠̠͖̳ͮͧͫ͂͒ͤͣ̌̽ͨͪ͒̚͘͘͟j̸̧̻̥̣̪͍͕͇̮͑̈́ͤ́ͯ̇ͧ͞s̶͚̭̥͉。̫̹̥͔͚͙̦̩ͬ̆͗͌̔ͫ͆̀́͑̈́ͤ́ͯ̇ͧ͞s̶͚̭̥͉̰̝̺͍̭̤̹̘̮;̷̸̸̨̡̡̮̪͉̣͉̣͇͖̪͖̲͚̀͒̏̃ͦ̈l͌̎̑ͣͣ̏̀̈́̄͏̶̷̧͇̻̱̰́k̛̯̝͔̰̬̱͔̲̠̤̠̝͚͎͉ͭ͑ͫ̆̉̓;̷̸̨̀͒̏̃ͦ̈́̾̀́̎͢҉͚̼͉s̵͖̺̥͔͇̰̹̮͙͉̻̼̭̻͕̮͇ͨͬͪ͗̇̑̽͋̀j̶̋̊͌ͧͨͭ̓̅͐ͥ̂̔̊ͧ͊҉̶̵̞̩̦̳̺̳̬a̷̬̩̣̫͇̯̥ͯ̽͌̔ͪͯ́́͠l͖͍͕̠̦̼̗͋̍ͨ͘͜k̿̿̎͒ͤ̓̅̀͂ͧ͋̏ͫͣ̔͏̶̥̺͓̘̺͘ḑ̵͎̜̥͕͈̝̫͎̺̮̱̤̠̠͖̳ͮͧͫ͂͒ͤͣ̌̽ͨͪ͒̚͘͘͟j̸̧̻̥̣̪͍͕͇̮͑̈́ͤ́;̷̸̨̀͒̏̃ͦ̈́̾̀́̎͢҉͚̼͉s̵͖̺̥͔͇̰̹̮͙͉̻̼̭̻͕̮͇ͨͬͪ͗̇̑̽͋̀j̶̋̊͌ͧͨͭ̓̅͐ͥ̂̔̊ͧ͊҉̶̵̞̩̦̳̺̳̬a̷̬̩̣̫͇̯̥ͯ̽͌̔ͪͯ́́͠l͖͍͕̠̦̼̗͋̍ͨ͘͜k̿̿̎͒ͤ̓̅̀͂ͧ͋̏ͫͣ̔͏̶̥̺͓̘̺͘ḑ̵͎̜̥͕͈̝̫͎̺̮̱̤̠̠͖̳ͮͧͫ͂͒ͤͣ̌̽ͨͪ͒̚͘͘͟j̸̧̻̥̣̪͍͕͇̮͑̈́ͤ́ͯ̇ͧ͞s̶͚̭̥͉。a̷̬̩̣̫͇̯̥ͯ̽͌̔ͪͯ́́͠l͖͍͕̠̦̼̗͋̍ͨ͘͜k̿̿̎͒ͤ̓̅̀͂ͧ͋̏ͫͣ̔͏̶̥̺͓̘̺͘ḑ̵͎̜̥͕͈̝̫͎̺̮̱̤̠̠͖̳ͮͧͫ͂͒ͤͣ̌̽ͨͪ͒̚͘͘͟j̸̧̻̥̣̪͍͕͇̮͑̈́ͤ́ͯ̇ͧ͞s̶͚̭̥͉。̫̹̥͔͚͙̦̩ͬ̆͗͌̔ͫ͆̀́͑̈́ͤ́ͯ̇ͧ͞s̶͚̭̥͉̰̝̺͍̭̤̹̘̮;̷̸̸̨̡̡̮̪͉̣͉̣͇͖̪͖̲͚̀͒̏̃ͦ̈l͌̎̑ͣͣ̏̀̈́̄͏̶̷̧͇̻̱̰́k̛̯̝͔̰̬̱͔̲̠̤̠̝͚͎͉ͭ͑ͫ̆̉̓;̷̸̨̀͒̏̃ͦ̈́̾̀́̎͢҉͚̼͉s̵͖̺̥͔͇̰̹̮͙͉̻̼̭̻͕̮͇ͨͬͪ͗̇̑̽͋̀j̶̋̊͌ͧͨͭ̓̅͐ͥ̂̔̊ͧ͊҉̶̵̞̩̦̳̺̳̬a̷̬̩̣̫͇̯̥ͯ̽͌̔ͪͯ́́͠l͖͍͕̠̦̼̗͋̍ͨ͘͜k̿̿̎͒ͤ̓̅̀͂ͧ͋̏ͫͣ̔͏̶̥̺͓̘̺͘ḑ̵͎̜̥͕͈̝̫͎̺̮̱̤̠̠͖̳ͮͧͫ͂͒ͤͣ̌̽ͨͪ͒̚͘͘͟j̸̧̻̥̣̪͍͕͇̮͑̈́ͤ́;̷̸̨̀͒̏̃ͦ̈́̾̀́̎͢҉͚̼͉s̵͖̺̥͔͇̰̹̮͙͉̻̼̭̻͕̮͇ͨͬͪ͗̇̑̽͋̀j̶̋̊͌ͧͨͭ̓̅͐ͥ̂̔̊ͧ͊҉̶̵̞̩̦̳̺̳̬a̷̬̩̣̫͇̯̥ͯ̽͌̔ͪͯ́́͠l͖͍͕̠̦̼̗͋̍ͨ͘͜k̿̿̎͒ͤ̓̅̀͂ͧ͋̏ͫͣ̔͏̶̥̺͓̘̺͘ḑ̵͎̜̥͕͈̝̫͎̺̮̱̤̠̠͖̳ͮͧͫ͂͒ͤͣ̌̽ͨͪ͒̚͘͘͟j̸̧̻̥̣̪͍͕͇̮͑̈́ͤ́ͯ̇ͧ͞s̶͚̭̥͉。a̷̬̩̣̫͇̯̥ͯ̽͌̔ͪͯ́́͠l͖͍͕̠̦̼̗͋̍ͨ͘͜k̿̿̎͒ͤ̓̅̀͂ͧ͋̏ͫͣ̔͏̶̥̺͓̘̺͘ḑ̵͎̜̥͕͈̝̫͎̺̮̱̤̠̠͖̳ͮͧͫ͂͒ͤͣ̌̽ͨͪ͒̚͘͘͟j̸̧̻̥̣̪͍͕͇̮͑̈́ͤ́ͯ̇ͧ͞s̶͚̭̥͉。̫̹̥͔͚͙̦̩ͬ̆͗͌̔ͫ͆̀́͑̈́ͤ́ͯ̇ͧ͞s̶͚̭̥͉̰̝̺͍̭̤̹̘̮;̷̸̸̨̡̡̮̪͉̣͉̣͇͖̪͖̲͚̀͒̏̃ͦ̈l͌̎̑ͣͣ̏̀̈́̄͏̶̷̧͇̻̱̰́k̛̯̝͔̰̬̱͔̲̠̤̠̝͚͎͉ͭ͑ͫ̆̉̓;̷̸̨̀͒̏̃ͦ̈́̾̀́̎͢҉͚̼͉s̵͖̺̥͔͇̰̹̮͙͉̻̼̭̻͕̮͇ͨͬͪ͗̇̑̽͋̀j̶̋̊͌ͧͨͭ̓̅͐ͥ̂̔̊ͧ͊҉̶̵̞̩̦̳̺̳̬a̷̬̩̣̫͇̯̥ͯ̽͌̔ͪͯ́́͠l͖͍͕̠̦̼̗͋̍ͨ͘͜k̿̿̎͒ͤ̓̅̀͂ͧ͋̏ͫͣ̔͏̶̥̺͓̘̺͘ḑ̵͎̜̥͕͈̝̫͎̺̮̱̤̠̠͖̳ͮͧͫ͂͒ͤͣ̌̽ͨͪ͒̚͘͘͟j̸̧̻̥̣̪͍͕͇̮͑̈́ͤ́;̷̸̨̀͒̏̃ͦ̈́̾̀́̎͢҉͚̼͉s̵͖̺̥͔͇̰̹̮͙͉̻̼̭̻͕̮͇ͨͬͪ͗̇̑̽͋̀j̶̋̊͌ͧͨͭ̓̅͐ͥ̂̔̊ͧ͊҉̶̵̞̩̦̳̺̳̬a̷̬̩̣̫͇̯̥ͯ̽͌̔ͪͯ́́͠l͖͍͕̠̦̼̗͋̍ͨ͘͜k̿̿̎͒ͤ̓̅̀͂ͧ͋̏ͫͣ̔͏̶̥̺͓̘̺͘ḑ̵͎̜̥͕͈̝̫͎̺̮̱̤̠̠͖̳ͮͧͫ͂͒ͤͣ̌̽ͨͪ͒̚͘͘͟j̸̧̻̥̣̪͍͕͇̮͑̈́ͤ́ͯ̇ͧ͞s̶͚̭̥͉。

好憎啲 講一套做一套既人

邊個

分享下先

都係個啲 口講話要找LTR既人 但佢行為上同找FUN無分別
雖然唔係找我 但都覺得好黑人憎呢啲人

Debit Card現金回饋回左一餐飯比我

呢啲人真係仆街嚟

帶住ltr or FD 嘅面具搵fun

rich

唉 呢個圈 好難找到啲無找過fun 既人
佢同你坦白 都幾在乎你既

佢都同我講同一番說話

但我始終接受唔到

唔好咁啦 睇開d 人人都有過去
依家ok就得

有啲想自甘墮落
如果咁樣個人會好過啲

嬌嬌

唔揾都揾咗，除咗咁講都揾唔到其他理由

或者因為咁 佢會對你好好 作出補償

唔知點解覺得紅字呢句說話真係好難聽
如果佢係因為屋企財政問題而出去做PTBF 我反而唔會覺得有咩問題

我識嘅人，而有揾過fun 嘅人真係離唔開呢兩句說話

人人都有過去（好似講到呢件事無問題咁）
呢嗰圈係咁（因為其他人咁做，所以我咪都咁做囉）

點都覺得信唔過

邊方面？

無野係保證到

me right now
隨波逐流好似仲好啲

依啲野點可以隨波逐流

我都明既 呢個圈根本好多野都無保證

例如 現加佢話無找 有可能係佢講大話
就算無講大話 唔代表日後唔找

咁樣推斷 會被自己好大壓力

個人好過啲就得

唔係，我覺得佢既然決定揾fun 呢件事係無問題嘅話

我會推斷佢一齊咗之後會偷食嘅機會都會高啲

你可以做任何嘢
但會承擔返佢嘅代價

屌熱到仆街

滾出感情來

hi me

好悶

好多腳毛

cc叔自貼

唔得咩

好餓？

寧靜

放落口 慢慢

中學生

唔要臭雞

頭先去順豐拎野，附近有幾間補習社，有個肥肥地好撚得意

全球最受尊敬產品製造國 德國第1 日本第8 中國包尾

無印做緊折

all dead all gone

攬住佢一定超舒服

其實我覺得你係對其他人好無信心
然後嘗試搵一啲所謂嘅因素令自己安心啲
拍拖係兩個人個刻開始，對方嘅過去唔屬於你架

等到2046 終於等到

凌凌

紅衫

好想一手抓落去

雙龍我

交配 交配 輪我吧

啲人成日話3Q 3Q
明明我知係解多謝但係我都諗左去打3次飛機

你淫囉

灰衫呢個得吖

I will be fine and finish all the stuff

xD

又扑

咁似狗嘅
[餓鬼投胎］日本一名飼養員一踏進狐狸籠準備餵食時 全場狐狸立即失控

對方嘅過去點解唔係考慮因素之一？
我唔係對其他人無信心，我係對搵過fun嘅人無信心

唔一定打J先3 q

乜事我係屋企出post

係人都知你返唔到轉頭

臭pp

屌返佢地

話我做嘢做得耐

慢工出細貨

我擺明係要對付條臭西
做完係度玩自己嘢

各位好 好耐冇見啦

閃閃

intern要去到幾時

四個月左右

己巴 六巴 搬完屋終於可以坐定定一陣

合租？

好靜

成日比人話我啲口味好小朋友 點改

正

no need

又不是八十年代 寂寞芳心的愛

好想同人瘋狂吹水

現約不囉嗦

我地又冇玩共同嘅game 唔係嘅話我可以同你講到2046

古代金國係咪姐係依加嘅俄羅斯

你玩咩呀

冇玩ow冇玩lol

咁你姐係玩咩

Rainbow 6
Wildlands

部機玩唔到呢啲

渣ga

金國嘅位置應該係內外蒙同小量韓國
應該係女真族
俄羅斯應該叫突厥
韃靼人（？）
所以金國同俄羅斯應該無關聯

講開歷史發現中國歷史好矛盾
元/清朝點解會係中國既朝代？
蒙古(-元朝)滿洲(-清朝)同中國係唔同既國家
蒙古同滿洲都有自己既建國神話(中國唔信)
咁點解外來既改朝換代又係等於中國？

因為中國唔想承認自己俾人入侵過咪隔硬屈元朝清朝係自己人囉

好奇既係點解咁多年都冇人講

#18
賈雨村
4 日前
打少左丁
而家只會一週一兩次
得閒做下facial
健身一直有做
呢排好乾沖完涼都要用野搽身

原來村巴係乾身

所以呢

呢排係咪少左人覆

係

早

It's Friday Friday ~

FGIF

我又去睇醫生喇

早日康復

又病咁慘

有呀 我有見過網媒講過
fb都成日有人提
不過無可否認元清屬於中國歷史
係睇下點寫嫁姐
每個朝代都會留低所屬文化係當地
無元清無依家嘅PRC
加上歷史唔應該中斷
比人入侵都叫歷史嚟
香港算好啦
起碼教到我地都知元清唔係中華民族

睇完醫生例牌有假紙 但從來都甚少因病射波

新工?

有得下載

玩到嗰project leader R 晒頭真係好爽

正吖

我就係奇怪 之前有一堂present
有個大陸中人物係講清朝既第一個王
而故事係講滿洲國既建國神話
教授都即刻查資料問佢 佢又答唔出

你睇太多 justice系列 咦

咁樣kiss一定好唔舒服

熟女分20次 600萬借「情郎」

順手幫佢洗牙

Jeng

第一段個男仔正啲

現加套套都有碼 無野好睇

呢個都得

呢個好急等錢用 過左coat拍

叫咩名

[q]
[/quote]
你睇太多 justice系列 咦[/quote]
Jeng[/quote]
第一段個男仔正啲[/quote]

呢個好急等錢用 過左coat拍[/quote]
叫咩名 [/quote]
武內大也

睇中叫蒼士 個副無辜樣

唔係泥醉咩

你睇太多 justice系列 咦[/quote]
Jeng[/quote]
第一段個男仔正啲[/quote]

呢個好急等錢用 過左coat拍[/quote]
叫咩名 [/quote]
武內大也

睇中叫蒼士 個副無辜樣

[/quote]
太瘦

你睇太多 justice系列 咦[/quote]
Jeng[/quote]
第一段個男仔正啲[/quote]

呢個好急等錢用 過左coat拍[/quote]
叫咩名 [/quote]
武內大也

睇中叫蒼士 個副無辜樣

[/quote]
髮型唔ok

yes ig 公開叫人dm佢

佢依家都好殘下

Jeng[/quote]
第一段個男仔正啲[/quote]

呢個好急等錢用 過左coat拍[/quote]
叫咩名 [/quote]
武內大也

睇中叫蒼士 個副無辜樣

[/quote]
髮型唔ok[/quote]

坐.....坐爆佢 吖 吖

轉左型賣肉啦

唔係掛 佢都唔係好好身材姐

身型細粒

係架 所以太大隻會唔岩比例

佢現加岩岩好比例

lean

如果佢 身型高多的的 嘩殺食吖

佢幾高

又重溫

咩黎

村村
如果想基本保健係咪食蟲草花會比冬蟲夏草好？

其實好on9 福臨入關前既歷史真係一啲都唔關中華民族事
要講都係講明朝點腐敗而滅國
其實要講應該係講反清復明既組織點玩轉清朝
最正宗既中國歷史

點解食既

屌原來whatsapp死左

乜佢指緊拖咩

有嗰teammate 帶埋女朋友嚟傾project真係

屌死佢地呢對狗男女

台灣BL劇 得唔得呢

trailer幾正
但台灣啲劇本....

個肉壯熊係我面前換衫，除埋底褲

屌我

我都想

條友全程無參與
同條女係度錫

興合合

好可愛 好大個屎忽

蟲草花的功效與作用

（一）蟲草花的功效

性平、溫，味甘；歸肺、腎經。

蟲草花有益肝腎、補精髓、止血化痰的功效，主要用於治療眩暈耳鳴、健忘不寐、腰膝酸軟、陽痿早洩、久咳虛喘等症的輔助治療。

（二）蟲草花的作用

蟲草花可以平喘止咳，對於秋季容易乾咳的人們，可以用蟲草花來熬湯，可以滋潤喉嚨，利於肺氣腫和氣管炎。

蟲草花具有壯陽補腎、增強體力和精力，對於恢復頭腦清醒和提高大腦記憶力都有良好作用。

改善心腦血管疾病的「良藥」，因為蟲草花可以降血壓、降顱壓，同時對於腦血栓、冠心病、手足麻木等症狀都有緩解的作用。

此外，蟲草花具有消炎殺菌的作用。對於抗菌、抗炎都有明顯的療效。

服用蟲草花可以潤肌護膚，有良好的美容作用，尤其可快速消除"蝴蝶"斑。

服用蟲草花可以調節人體內分泌系統，有抗衰老的作用。服用蟲草花可以抗缺氧、抗疲勞，提高運動能力。

蟲草花可以用來治療久咳虛喘，勞嗽咯血、陽痿遺精，腰膝酸軟等病症。

蟲草花可以用來治療頭暈耳鳴，晚上失眠多夢，睡不著覺等症狀。

蟲草花裡的蟲草素對人的鼻、咽癌（KD）細胞有很強的抑製作用。臨床上使用蟲草素多為輔助治療惡性腫瘤，症狀得到改善的在91.7%以上；主要用於鼻癌、咽癌，肺癌，白血病，腦癌以及其他惡性腫瘤的患者。

蟲草花能夠綜合調理人機體內環境，增強體內巨噬細胞的功能，對增強和調節人體免疫功能、提高人體抗病能力有一定的作用。

仲可以治療陽痿遺精

口服 定 外敷

金仔你都岩

點外敷呀

蟲草放入口咬 混埋口水餵我

不了

佢係1黎咩原來

食咩目的先
想保乜野先

幾有霸氣

個人成日好攰 飲水都乾

圍村 仲要係仔 窮極有限

六相口裡就不

虧

乜乜不名關係
rthk ??

心裡也不

《曖昧不明關係研究學會》

乜佢係原居民咩?

而家咁乾燥梗係乾
成日攰去買啲黃芪煲水飲啦

其實都講得岩嘅

眼訓

come sleep with me

真係好眼訓但又唔想咁早訓

why so sleepy? my doggy

No y

你地咩關係 咁親蜜

許多研究都證實熊族心理健康上的自尊心，不論相比於異性戀者或其他主流男同性戀者都來得差

？？？？？？？

中意肥仔唔係重口味

破璃心

Everybody has an angel just like you~

明明熊就有好大市場
點會差

【塔羅個案】「人越大越難搵對象」，其實同志世界都適用

值得睇

u dont want to talk

每日都好眼訓嫁啦

Don't worry about me don't worry about me
If I fall, you'll fall
And if I rise, we'll rise together
When I smile, you'll smile
And don't worry about me, don't worry about me

之後點

Shut up

唔怪之得韓國人成日食人慘雞
原來果舊就係黃芪

I'm a Barbie girl in a Barbie world~~

print 咗幾多？

你啲學生點？

除左恭喜之外我都唔知講乜好

高低差 梗係正啦

Lesbian 個世界其實都幾唔公平，好多時咩都係靠 TB 做主動

搞基咪又係一仔主動

FBI

啱呀，次次都係我除佢褲摸佢聊佢

呢啲case 當然要主動

有啲高質既一 咪大把零仔送上門

for fun 另計

咁多 一陣肚痛

生蠔？

今晚

食慣左，唔會

大左

等緊打邊爐

打完邊爐打其他

有無link呀cc

打到好硬

仲出唔夠咩

其實已經三日無丁

最近無乜意欲丁

咪巴一定係有病了

好舊啦
兒童台有SEED

agger 佢平時一日7次

應該係平均一日7次

唉呀魔獸出8.0呀 好想整電腦繼續玩

丁咗

好撚濃

我好多中同都係咁

我岩岩都丁左

我同學同我講

one more q

same

中槍

"Dream as if you'll live forever, live as if you'll die today"

仲要屌左唔知幾多鑊

不過失去了一點點
傷口卻無限在蔓延

農莊巴
好耐無同我傾計

gpp
近排對手機有d厭惡性

破唔破處唔係咁大問題
反而拍拖重要啲 好似係

今日洗唔洗返工？

嗨

屌 又中伏

笑咩笑

地雷

三個男

尋找錶鄉的故事 非曬命 有圖

LIHKG @ Android

黃衫果個

雙龍

我都即刻補個 都中伏

一陣夜d先翻

點解仲唔block

點解既

一前一後個個係未出左櫃

Block左邊有野笑

呢嗰OK

老母叫我返屋企飲湯

想見你

咁你打唔打算返

而家掌門人跳舞個男可以

叫佢整硬佢fing過黎一野含落去

露出

因為煲終極系列...
對得電腦太多好攰

佢仲有嘢可以笑咩

本身就係個笑話

對住個mon 隻眼好辛苦
所以上少左

都應該係

拒絕咗

做完運動好肚餓呀

咪仔
阿媽對你唔住
其實我一直都唔識點樣照顧你
令到你宜家討厭我

（碗湯可能有毒 ）

可能佢真係知錯

女人唔可信
不過。。。

留言終結者

留下j圖引發會員激烈討論

藍生就差一步

你啲丁圖呢

Sugar daddy

主要係唔想見到佢

想食樓下意粉

where

brother

no pay leave 應該無乜所謂

點樣先可以有足夠既自信
去抵抗人地對自己既批評

主要唔想解釋究竟發生咩事

係lor 佢再問 你咪話啲私人原因 唔方面講 應該得

外表 工作能力 等等

我都想知

你要一直同自己講你係得嘅你係勁嘅你絕對無問題

有人會直接批評你外表？

無心講左兩句 但我已經好努力改善緊

韓國

你要加油 我就係果啲冇心插人既八婆

防範你先

唔好呀

把口生係人地度你控制唔到
同埋佢地講緊嘅嘢係咪真係有需要改善先？

我會執著做到佢地口中既perfect

例如？

睇下半PART

發現咗嗰好撚正嘅game

pc 定手機?

關佢乜事

如果有足夠回收配套 讚成垃圾收費

例如 佢話 大個一定要有樓 diss下我窮 我就稔緊自己點解找唔到錢

呢啲都叫「朋友」 ？

咁懷舊既

好撚正

嘩，你朋友咁講？

類似啦 但知佢地無特別用意既

I know you've said it but say it again

好撚嬲，醫生原來唔洗照顧病人私隱？

性病一定係同男人扑野先有嫁咩

i love you

Never thought someone would love me like you say you do
So say it again, and I'll say it back to you

蒙

good night

一卜

下

馬場洞？

唔係呀 新村嫁

瞓醒個嘴唇好乾係咪應該用加濕器

瞓前搽凡士林

類似呢啲？

This
或者潤唇膏

呢隻仲可以當。。。

唔得呀 condom會穿

KY ?

聽日買嚟試下先

唔用dom咪得

一仔會尿道炎 內射零仔會肚柯

未試過唔知

洗乾淨咪得

真係清楚,又知會穿又知個後果

呢家啲厹真係好猖狂

LIHKG @ Android

24cm

壞了 太大啦

全家润滑液滑溜抽插大战! パパママ顽张れ!ぬるぬるローションで仲良し家族对抗ハメハメ合战!!

點解會肚屙

大野祐樹 用呢個keyword

分享多個箍牙 身型又唔差

根本同人溝通就係一門學問 班人唔識 就話自己直腸直肚 唔扮野...

我半夜會口乾到醒左

sorry

我唔會，但瞓醒之後啲口水會好苦

盡早遠離呢啲所謂「朋友」

屙精 會忍唔到
d精會自己流出黎

八襾金咁既樣

個喉嚨勁乾澀 會講唔到野

張繼聰感觸「廢柴老公」往事：害我笑我嘅人係菩薩

咁都臭雞

唔臭呀唔通
日日比人中出啦你

(多圖)點解分左手兩年幾都仲要煩住我？

好似ok

粗眉

同佢有common grp
佢係grp 都有講被女hurt 同想出pool
之後被人屌佢阻住正經傾計之類

mk jai

大家推po慢左好多喎

其實一個人質素太低，唔好話鍾意佢，連做fd都唔想？

8/10

有種人好似港女咁
覺得人地係每個方面都想抽佢水

開名開名

冇人既

都幾多下
抽佢水唔一定係性方面
可以係佢覺得自己某樣嘢有優勢，然後係度暗示自己做呢樣一般會收幾多錢咁
真係

唔洗

12點咋
搬完屋唔知點解一番到房個人就會好頹
有鬼

攰姐
休息下無事

唔係攰果隻攰咁簡單
唔識講

btw 我地個po係咪少左好多人

推慢咗 好似係

無心機個種攰?

以前一日一個post

番黎呀 番黎呀

係掛？ 又真係冇咩心機既

性格唔岩 除左陌生人 同 敵人 無其他option咁

頹乜

點解既? 讀書太chur?

頹冇仔 我表妹都拍到痴痴呆呆咁

啱

如果係同事就仲麻煩

可能掛 而家又日日都番工
但係真係唔知因咩解究
可能係因為我冇朋友

你同魚仔點呀?

戀愛既酸臭味

因為日日都要做同一樣野而覺得悶?

係掛？ 佢係第一次拍

幾高

好熟口面

六巴六巴 呢排落雪膝頭好痛 可以點好

HI

睇中醫？

貝貝

呢到既中醫

唔知 我唔識

183

friend 都有back up 嫁咩
唔好同佢地做frd la

Did you dream of me?
Did you think of me?

want me fuck you hard?

丁都露過啦佢

好難

識下我囉

屎從來只有逼人食
唔會叫人食

Will you still love me when I'm no longer young and beautiful

咩呀

no longer vs not

有請硏究英語嘅 Mr. Doggy 講解

抄歌詞嫁我 唔識解
英文拎U

你唔係英文全級頭三咩？

我中文就頭三
孔子二世

好想食豪大大薯條

孔子好鍾意臘腸
唔怪得你...

人活如死。。。love is over

dream as if you'll live forever live as if you'll die today

邊個黎

上網搵嫁
個個咩百大最偉大男演員嘅第16名嘅james dean講
但唔識佢

joyeewalker?公司？講行山？

完

好有學識好有深度啊

之前係youtube睇啲垃圾片睇返黎

5⭐️⭐️

呢個角度好撚正

但咁樣就不了